【快點XX我？】美女被控強姦的士司機

美國俄亥俄州一名23歲女子因涉嫌強姦一名的士司機，被拘捕並控以強姦罪。

據報案發於今年1月28日凌晨時分，案中「女主角」卡特（Brittany Carter）與兩名黑人男子召來一輛的士到當地一間酒店接他們。在的士行駛期間，20歲的共犯傑克遜（Corey Jackson）亮刀指嚇司機，然後卡特與他發生性行為。「完事後」疑犯臨走前還從的士司機的口袋搶去32美元，才徒步離去。

29歲男性的士司機後來報警，警方日前拘捕卡特，並以強姦罪和搶劫罪起訴她。早已有涉及毒品案底的卡特現還押監房，同案兩名共犯則仍然在逃。

相係可面，唔益CD rom

source:

快點

23歲 ？

32歲我都信

唔理 照屌

快點冇講過

我反而想知個的士司機咩樣

23歲咁既樣

THIS

rape me la diu

法官大人

唓！香港都有美女被控訴用對波襲擊警察啦！

成個西人AV咁

Fake taxi

+1

吸毒
道姑真係快點騎爆你

證實左樓主係ON9仔

咁撚樣廿三歲？

係個男共犯強姦個的士佬

女<-的士佬<-共犯